阿仙奴官方確認雲加於季尾告別猶長球場

愚人節快樂

永續雲加

屌你老母

未來人